唔訓既你 依家做緊咩野？

個春袋點算？

好同情迪布尼呢個球員

我都開咗

放住係雪櫃先囉

..................................................................
不安 唔明CHING 講咩

又去賭門贏大錢

我時日無多了

Bring me

約左朋友去 帶一千輸曬走了

訓 11點操綜合

食咗佢

你地都開始唔認得me喇

... 叫左你上次唔好奶閪...

聽日返8半 仲未訓得著

姐係唔攬 唔渣波 帶套
都會有身體接觸（個袋）

你估我信唔信你
去游下澳門

CALL G 記得奶閪

我在裂開 裂開

sigh
i can say nothing but support u

.
過大海征戰不定期報告之一

銀包放一千唔帶卡 想賭都冇得賭啦

老閪先奶.. 你果隻係牛閪黎..

十卜

聽晚環保post

依家夠21歲
有無人帶我去澳門

咁去澳門賭ONLY

比高爾圖斯派帽

環保吹

不了

收你500 帶你去

仔定女

扑嘢點會做到冇身體接觸

Yes 唔熟路 都唔g有咩玩

十卜加一

yes dklm

你同你FD 去食下野 澳門都好似幾多野食
無理由比船飛去賭咁ON9

咁都收500
祝你每次贏錢都爛春袋

Agger
出入應該會好慢

我有jer
但你可以當我係女

搵保鮮紙包住全身

有研究過？

搵On9wai

無贏錢點食得起

睇過一篇報道 比利時個教練問佢洗唔洗踢高爾圖斯去隊
迪布尼話唔洗 因為高爾圖勁好可靠
以德報怨

物理學來的

同你有親呀 屌你老母閪
帶你唔使錢呀仆街
祝鳩我爛春袋 屌你老母閪呀
祝你買乜輸乜 賭親成世無女

有錢食

... 慘到 比我係迪布尼真係屌死佢

咁唔賭咪得囉
戒賭啦

Ho ball Ching

真有其事
講真國家隊唔算叫見得多始終
如果兩個仲要一齊踢車仔既話就難講

你咪戒囉 關我撚事呀

間一切被敝開

支持我老死利迷子

無啦啦祝我爛春袋
呢D人咩心態 睇到呆左 21歲仲咁ON9

諗緊食唔食早餐好

好撚慘 雖然高爾圖斯真係好高大靚仔

咁現加故事係點

突然諗起嗰條友

唔訓post終於回復生氣了
所以我既歷史任務已經完成 訓覺去

lol

比我撚果條?

我都想john

放負好冇

今日訓左咁耐仲訓

dun leave

Yes

隨便

ok

迪布尼交了新女友 還生了兒子

潛撚到地核啦 見一次狙擊佢一次

做咩呀

哦.. 咁咪幾好 都叫完美結局

利子好波

好

唔洗做咩

利子撚狗確有一手

追擊你嗰個

最撚慘綠帽應該係LORVEN

至於連登果個就……

比你撚
主人記得比飯我食

好耐冇試過廿幾個鐘冇見

條友 仲敢上水咩

係精神既

2050年 迪布尼的妻子終於出生

不安

睇到依句真係喊左出黎

真。keyboard ranger

小別勝新婚

喊乜9呀 CHING

日日見都覺得煩

唔好呀

好撚惡

算啦 唔好提啦 條友潛撚左去地核

我唔會咁諗嘛

頂到既

想分享少少野

Yes利撚呢隻狗係惡啲
不過我咁多隻狗之中佢係最忠心

佢去幾耐？

請

呆

收爹啦 今晚唔比飯你食啦

係

報驚
BTW 幾點船

唔好呀
我俾$20你唱k呀

我初戀女朋友係中學不嬲都比人話性格有問題 冇咩朋友
而我就幾多朋友 黑底mk正常人讀書仔全部都玩得埋
咁我初戀果陣就係我一個黑底mk仔fd條女黎
之後中五後段 因為坐條女隔離同佢熟左 佢又當我係唯一朋友咁依靠 最後條女飛左條仔 同左我一齊
其實都可以話係我派帽比人

咁之後你想像到啦 我由拖佢隻手果刻開始就冇左曬玩開的圈子 玩左幾年既果班女仔同一個瞹昧緊既女仔唔再理我 班黑底fd又係。全個中六得返班讀書同學同幾個唔嫌棄我既老死

果陣我覺得唔緊要 有條女就夠
但中學畢業 去完旅行之後佢就飛左我了 仲要係綠帽
果刻我終於知道 自己一直都只係一個水泡 而水泡用完好自然會就掉左佢
而家我幾個老死去曬外國發展 我就真心朋友又冇 拖又唔想再拍 頹住過左大半年了

2年 但唔止

情比金堅

算你啦 20$ 聽日入落我BANK AC

唔g 聽日先買
好似有生日月份優惠

所以拍拖真係唔好為左條女放棄一齊 感情亂大事
BTW 多子仲有波台 仲有我

你去同你個FD 開房HEHE

難行牙

男朋友好自我
琴晚去左佢到訓 唔記得臨訓佢講咩 我話你可唔可以唔好成日鬧我on9同話我煩
佢話佢對住上心既人先係咁 唔上心彩你都on9
我話但係講得多真係好hurt 跟住唔理佢就訓左
訓到半夢半醒我係咁喊 其實都屈左一排 男朋友聽到就氹我 問我做咩喊 係咪因為佢講野難聽整到我唔舒服唔開心 跟住佢話佢會改

到今日食lunch我同佢講起 我問你係咪真係會改架
佢話其實佢唔想改 佢覺得堅持誠實講自己諗法同直腸直肚係好事黎 佢話應該磨合而唔係得佢改
我咪覺得 下 你自己講野難聽 但要我同你一齊改 係做乜事 有時明明好少事 我諗住鳩下佢 問佢掛唔掛住我愛唔愛我咁 佢就會話我煩 聽到其實好hurt 但佢又唔想改

多謝你 好手腳
岩岩係波台同鋼b義和b毒男佢地吹水
義和b仲慘撚過我好多

其實佢帽得人 你就預咗佢會帽返你咖啦
朋友方面 我覺得你可以試下主動啲
你點對人 人哋點對你

咁耐

每個人都有佢自己故事
點慘法

知道大佬

你識佢個日都知佢係咩人嫁啦

放過你
一陣想食咩 煮比你食

比roommate帽 又為左hall圈子唔同佢反面
之後日日返房都會幻想條女同條仔扑野

分手啦

我覺得對住自己另一半 唔會忍心太嘴賤

其實想搵人去WORKING HOLIDAY

2年都還好

老過頭

下... 佢都算冷靜 但其實佢拎出黎講都係hall 圈子唔同佢個roomate 玩啦
關佢咩事 咁慘

公仔麵夠了 我好細食

next life

加唔加強呀 清

岩 其實果陣已經有心理準備
只不過都係好痛

Btw 學緊利迷子對朋友既態度

唉 我都好想去

Go where

我對住男朋友真係好自卑 唉
佢係好聰明好有主見好正面樂觀既人 由細到大家庭都幸福美滿冇乜煩惱
有次我問佢你最大煩惱係咩 佢諗左好耐先答係讀書

我就覺得自己好蠢讀書唔叻唔靚冇乜優點 同成日都好負
屋企關係由細到大都麻麻 每日都好好多煩惱識左男朋友之後想貼近d佢 好努力讀書同令自己正面d 但而家狀態就係我好努力但冇乜回報 好似點都追唔上男朋友咁唉

一打唔該

利撚得把口賤 但人品真係好好

邊捨得呀

係呀 果時係朋友我咪由得佢
我覺得而家我做左女朋友 得閒氹下我或者講野婉轉少少 個tone soft d都好過冇呀

唔分

又串我
我對朋友咩態度
將心比己

係 初頭係高登波po得佢理我

矛fd 去 都係算 老實做港豬算

佢鐘意你咪得
冇得比較

我琴晚同佢講 驚冇左你＞所有野
佢叫我唔好當佢係全部
咁調返轉 係咪即係佢都冇當我係全部

果陣我覺得唔緊要 有條女就夠
但中學畢業 去完旅行之後佢就飛左我了 仲要係綠帽
果刻我終於知道 自己一直都只係一個水泡 而水泡用完好自然會就掉左佢
而家我幾個老死去曬外國發展 我就真心朋友又冇 拖又唔想再拍 頹住過左大半年了[/quote]
其實佢帽得人 你就預咗佢會帽返你咖啦
朋友方面 我覺得你可以試下主動啲
你點對人 人哋點對你[/quote]
岩 其實果陣已經有心理準備
只不過都係好痛

Btw 學緊利迷子對朋友既態度 [/quote]
利撚得把口賤 但人品真係好好[/quote]
又攻擊我

我大佬利迷佢弱智咖
你好好關照

利撚得把口賤 但人品真係好好[/quote]
係 初頭係高登波po得佢理我 [/quote]
你係我老死
有咩困難可以搵我傾

當你當佢係全部 我會覺得佢壓力都會大
我成日都叫女朋友識多d唔同朋友

邊有得咁比較

下次見到你 打柒你

好耐之前plan grad咗去wh
而家有咗仔仔 就唔捨得

所以溝女又好 溝仔又好 溝到佢都唔可以當佢係你全部
到散左果陣唔係個個咁好彩有一班不離不棄既手足or 朋友

唔好當另一半係全部 呢個岩wo

讚緊

叻啦叻啦
又唔介紹女 皇天擊殺呀

（我真係好負對唔住）
呢排日日跳舞跳到好夜好攰 冇晒心機時間做學校野 同男朋友呻下 佢就話：下係你自己揀要跳舞 怪得邊個

我明條路自己揀仆街唔好喊 但我都係嗲下你想你氹下我 講句傻豬加油都好過冇呀未一齊果時講d甜言蜜語仲多過而家

我真人 比網上更加善良

話緊我呀

你條仔咁仆街 不過真係直腸直肚

我係咪應該信下自己冇發雞盲？都已經對過一次份assignment

哪有女
講真 我都想搵到伴去WH

係 初頭係高登波po得佢理我 [/quote]
你係我老死
有咩困難可以搵我傾 [/quote]
想幫你含

結婚請我

佢個人幾坦白
我都覺得 揀得就唔好怨

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
者係點呀

咁我又唔係冇其他朋友
但佢好似唔驚冇左我咁我係佢生活入面好似可有可無咁

有時做男朋友,女朋友唔開心真係唔識點氹
我睇返wtsapp紀錄,我次次氹佢都係果幾句
'傻豬加油'呢類
女仔真係會覺得開心d咩

出到嚟笠晒水

你係我老死
有咩困難可以搵我傾 [/quote]
想幫你含[/quote]
報驚 介紹女比我ok 了
等我搵到工即刻約你食飯

女 唔係應該好易搵
食屎啦你
做港豬啦

係咪唔應該對完又再對

一定

未想多講半句 唯恐怕會落淚

其實幾warm

係佢真係直到仆街 搞到我成日都唔開心 明明力自己都知 但佢都開到口話唔想改 我可以點

唔發嬲當我病貓
咁唔係你想點

我都覺得你揀得就冇得怨
講真一段關係就係要坦白架啦
唔通你次次怨 佢次次講加油咁虛偽咩

係呀 都做完囉比d信心啦 唔好咁大壓力啦
見到你都覺得辛苦

未有好夾嘅伴

當佢發現身邊無你煩下佢,佢就會知道缺少左d野了
好似當初我同女友都係asso
佢入左中大之後生活好fruitful
成日有野玩,忙
我有時又覺得無左佢係到有d虛

其實講咩唔重要 只要你有安慰就得

我自己睇 因為我男朋友從來唔會講 所以我覺得有好過冇

個人好就得啦

次次我嗲佢佢都愛理不理咁

呢句真 不過次始後生 每人睇野唔同
不合則去 始終人生時間有限

搵你d sport fd 老死

我次次都係咁樣氹,就算有時唔明佢唔開心既位係邊都好
但見佢會開心返,就點話點好啦

岩岩玩完 pokemon card game

就Deadline

我都唔係成日怨 有時真係忙到炒晒車同佢呻下 佢一句安慰都唔會講

一切還好

心地善良 無脾氣

QUIT U 係咪要搞D 手續

想瞓

有冇坦白同男朋友講你係想聽安慰 唔係想聽道理
好多男仔唔係唔講 係唔知要講

go

同我講？ 唔知wo 等陣睇下

佢平時成日話我好似開籠雀咁一見到佢就係咁講野
唔記得果次講咩 類似就係話我成日bilibala好煩 佢想靜下
跟住我係
之後果幾日都好靜咁係佢隔離 冇點出聲
佢又問我做乜唔講野好難捉摸呀

成日都怕自己發雞盲，但其實都做馬過陣又有一邊對下，跟住做完又重新對過一次

係呀!!!!!!!

有時細心分柝俾佢聽成件事係點
都無講果d 氹佢既句子咁有用

係咁架啦

加油呀 多子

個個人性格唔同
佢有自己嘅世界係好事
如果佢好痴身 我諗你舞都冇得跳

做完咪交囉 使唔使又對多次 不過你想成績好都好正常既...

不了
冇人去

我寧願我男朋友次次都講同一句氹我好過直腸直肚
有時我唔係唔知自己問題 唔係唔知道理
但情緒控制左個人就淨係想人氹至少都話比我知我幾忙幾攰就快冧低都好 都有你係隔離撐一撐我
但佢覺得講出黎好虛偽……

有啦緊係 但佢都堅持唔會轉變

stay honekong , be a kong pig

屌 搵唔到個銀包

我覺得男同女要嘅嘢好唔同
有起事上嚟
女嘅要關心要安慰 口講嗰種
男要嘅係要空間去解決

我覺得自己都痴身得制
但熱戀期唔痴 等幾時

Yes認命

點會搵唔到架 你有冇搵清楚呀

痴身冇問題的 但要有自我

yes
唉 搵晚同佢傾傾
如果都唔改 惟有我試下接受唉

我搵緊自己返黎

可能佢都嘗試氹緊你
但唔慣,就俾你感覺佢假

你變唔得既

呻完!

佢拍拖方面都有啲nerd

唔係呀 我冇覺得假 係佢覺得講出口好假
有時我嗲下佢話我地一生一世好冇呀
佢就話唔好 我唔想應成你 萬一分手你就會攞出黎講 我就變左講大話

有冇人覺得 雖然我其貌不揚
但都不失為一個好人

點解你地咁多煩腦

半年了
時間過得好快 仲係想追番佢

AGGER 你是好人

冇女係輕鬆啲

我變緊其實
日日叫自己唔好咁介懷佢講既野 佢都係想我好
但有時夜媽媽諗到喊

我想訓教

搵左好耐 放左枝潤唇膏係裏面 個嘴就嚟爛

a0黎

帽就咪喇

話時話我有個老死之前話 最後一次炒金輸埋個本就會自殺
我已經一星期搵唔到佢了 電話唔通 wts單剔
我應該點做？

我都覺

多謝巴絲聽我呻

梳 睇錯左

關咩事

你廢青黎

咁又唔出奇
要開口要求

佢番黎me當冇事發生過

唔好啦

你搵清楚D 唔會有人偷你架
比你ROOMATE 電話我 我幫你打比佢

搵佢屋企人

報驚

Why

追黎把撚咩

不安 無事既 新聞都無 ...
佢做咩抄金既

開到聲佢都唔做呢下衰

冇佢屋企電話

咪撚on9
返唔到轉頭

又串

唉

佢之前做金狗學識左
之後自命不凡 去炒金

"我唔想應成你 萬一分手你就會攞出黎講 我就變左講大話''
呢句真係

我都覺得一定係房 係我搵唔到
佢去左慰夫了

real nerd

唔係點算

下個更可愛啦
你愛緊嘅係以前嘅佢

咁一定係房啦 你用下個腦啦

FB 搵佢.. 係佢個WALL

大大頂帽笠落嚟都可以當冇事發生過 仲係咪男人嚟

心水清

Fb message過冇人應

Yes 笑死人
似返個男人啦

係佢個WALＬ留言啦.. 去佢屋企

人哋走得 算係有幾愛？

唔知佢準確地址

一講綠帽慘執又觸動我神經

我都我好廢but好愛佢
遲下sem break諗住飛去uk find her

留意下新聞

但有時佢真係好sweet
我地岩岩一齊唔係好耐 咁黎緊我跳舞要出show 我就係咁睇d accessories 諗住on show用
有次上堂我碌ig見到對耳環幾靚 問佢覺得點 佢就話一般啦普通野

之後有晚skype 我問佢記唔記得聽日係紀念日 佢話我以為你會唔記得架 我準備左禮物比你
跟住佢就話我知果日上堂我比完佢睇對耳環之後佢自己偷偷地jot低左係電話諗住買比我 不過趕唔切
到紀念日果晚佢送左另一對好靚既耳環比我
又買左幾對襪比我 因為佢記得我d襪係爛晒 我又成日話要買襪但唔得閒買
我問佢點解咁好 佢話咁男朋友係咁架啦

但一衰就真係衰到好嬲佢

你愛佢佢唔愛你有撚用咩

無事既 但佢點解咁傻豬抄金 幾歲

CHING 一開頭入POST
拎出黎BIN 下C 先

U on9少陣
攝高枕頭諗下
呢一刻嘅佢可能幫人含緊撚咋

真係 比我覺得好似佢隨時ready分手咁

虛驚一場

其實一個人會記住你喜好
咪仲好過口花花氹你

20歲 佢讀唔成書 之前去做金狗學識炒
之後自命不凡覺得自己會發達
輸過約次仲要炒 廢事理佢

想睇

Yes 999 la

搵到了 係枕頭袋入面

好狗
嗰時真係中毒

頂你

我都覺得自己可能放大左自己唔鍾意佢既地方

On9

綠帽者必有報應

諗起就想打撚死隻台狗
唉

所以世界邊有方法係一步登天
其實大家都係平凡人
希望你個FD 平安啦 錢財事小

拍拖好易將對方缺點無限放大
然後唔開心就好易嘈
唔啱咖

陳年舊事都成2~3年前

我見到個報報緊係我ex到
有d心涼

其實你男朋友算好仔啦 拍拖就係要互相體諒包容

知道
要改

笑撚死咩

你個ex都係一樣咁賤

好想睇

知道

問當事人啦 我唔係好記得LU

不愖入目
總之 帽人嘅全部都要死

4點幾落街跑步會唔會太癲

除左佢之外la
我會對佢好好

咪9啦 我帽左成年了 無錯我係好排住佢 但果個係以前既佢囉
放底啦巴打 大撚把女

不了 來來去去咪又係同一劇情

又係日日叫春？

。。。。你on9呀

I know that feel

You有下一個未？

呢d唔係愛
你放過自己啦

未 暫時唔會再拍

係 都用咗成年去recover
成日會見到
不過靠自己總算好返晒！

點解禾仲未有女

明白嘅

靠自己定靠人呀 ching

之前拍拖條女唔開聲想要我都唔送野比佢
你男朋友好好仔了

如果ex唔帽我我都唔會遇到現任
計返仲要多謝佢帽我tim呀

嗰下係食屎都冇味
不過覺得自己狠狠飛咗係好正確

me too now

你係好人嚟

笑4

笑乜撚呀

NO TARGET

咁係咩？

想要iphone 7呀 bb

真心 靠自己
唔會靠男人療傷
同沙清一齊次前 我好慎重咁評估過自己先咖

温midterm未訓得

會好返咖 加油

珍惜你男朋友了 a0仔拍拖係要學的

Thanks

你眼角高

女人信唔過
btw 來忘掉錯對 來忘掉過去

醒啦人地唔愛你啦

羊到錢諗緊買唔買紅色好

thx 有要求咁先係男人

你個名好應景

買啦 買啦 我又要

你咪唔好信
拍拖前排鐘意過人添啦 仲嘥時間落個廢人度咩

咩科？

有自信毒男有女朋友 星期六玩skout又食左條女
自己一個住 好撚葡萄

清應該配個高汁女

紅色靚咩？

算啦 都係唔同ching 講感情事 我唔叻呢飯
9 up 算

同問
本身啲色先正

佢有錢仔
人人觀點唔同 我諗如果個人開放d 性格狗公d 要求又唔高既話
食女唔難

_ _ _

幾多對持續愛到幾多歲呢 sosad

yes始終你都係紙上談兵

鍾意紅字咪覺得靚
阿仙奴 利物浦

唔鍾意講呢d 份人本身唔鍾意叫春
紙你老母呀

唔高汁

利物浦
收到wind 雲加續約

高汁既定義係咩

雲狗走未

好似以前啲Sony Ericsson機

ching高汁

獌

唔笑了ok?

Her

LONG TIME NO SEE CHING

支持求續雲加

起碼有我9成

信唔信我bin 9 u

掛住打機

ching 終於醒覺 迷雲

我怕咩

最怕幫人教男朋友

咁就仆街死啦

續啦續啦，唔續我怕佢第4都冇

證明比佢睇我真係陪佢走到最後

學業如何 同miss 點

你仲灰緊啊？

今年都冇啦

慳啲啦

屌，溫緊書，聽日mid term
同miss冇乜特別，佢岩岩又大一年鳥

屌你咩

加油

U rmb me?

綠帽巴真係唔好咁傻

點解唔記得

agger

男人黎講最驚帶綠
仲要食回頭草 男人之恥

有幾對真係會一齊到去到最後呢
一齊得預左有散既一日

time heals everything
過多一兩個月就開始搵返自己生活 開始好架喇
加油

食回頭草唔緊要
重點係條草比過帽你
你諗下第時你仲點信得過呢個人

想問一樣野 我有朋友係澳洲領養左兩個貓 話想比一隻我
有冇合法方法黎到香港

好耐冇見過你

仲自己追住頂帽驚死冇得戴
大佬你為個賤女人連尊嚴都可以唔要

好柒
好在我係絲

因為都好多月前

都話掛住打機

空運同陸運

我記性好

岩呀 睇淡過翻屬於自己生活先係最好
但講就易 做就難呢唉

ys 小妹大把仔追

有得運過嚟 但聽講好貴

Serach下先

個名咁加陰feel 以為你自問自答

洪卓立首歌叫帶著骨灰去旅行

乜撚嘢嚟

嘩5點 想做弱者

social policy究竟有乜撚野好溫

希望la

SLEEP IS FOR THE WEAK AR CHING

新歌 一望到笑左出聲

macbook
包養我ok?

去網吧打lol先

同上喎清 勿相認

背返d stakeholders有乜立場

現加去?

今次冇預過
完全佢話咩就咩 乜都就佢

搵樓豬

I'm weak

asso?

玩自己

樓豬SEEK FOR GIRL ONLY..

Yes 有電車了

把撚咩，呢個睇新聞都識啦，洗柒背

強者

咁你又問

做咩要現加去

係喎唔講唔覺

WHY GO NOW

自嘲

想打又唔眼訓

因為佢唔係考呢d
但睇到份notes心諗 背d資料性既野做乜鳩

same style

你咪係女 佢個部高級啲

後日考？

查理教？

鬼g你咩
我唔撚溫呢啲垃圾科

無需給我掃墳

屋企打咪得

不過我改左聽日考
仲要有short q long q

相認post

你又知佢高級d 你同樓豬

我怕炒 我辣殺

温成點？ 我到lecture3 求清放水

冇俾tips咩？

好想賣撚咗部電腦
完全封塵

諗住今晚溫哂佢 齋背好輕鬆
怕佢問得太details姐
佢都講明出d乜啦
btw,你邊個tutor

I am weak
早抖大家

就係比左tips更加要溫

辣殺

我個部最低級

咁輕鬆啦屌 合埋眼做

888888

又要諗食咩早餐
廢青生活

我都要weak

背緊d policy有邊堆姐
好撚悶

出貓算啦背乜鬼

單對單都出到貓我切柒

讀咗一年policy 跳船去咗讀politics
Policy辣殺悶撚到跳樓

asso冇politics,本身想讀

你邊間

hkcc

讀上去再慢慢揀

冇啦，唔夠gpa 搵工中

唔係全部都係查理教咩？

有political sci揀

我指邊一班

讀左啦

自爆？不了

你地同一間U?

邊有咁易爆

讀Pol sci正辣殺

想讀

不如你講你咩tutor 我答你我係唔係你果組

ching reg咩科？

單數周星期二兩半

讀完出嚟乞食

呢到貢多CITY?

佢地hkcc

乜野reg咩科 今個sem

Social Theory in the Real World - Steven Miles
有無人有睇過/做過呢個書既PRESENT
遲下要做present

我返星期一

oh iseeeeeee

禾都想做coty囝

Shitty is shit

四大,好啊

sem3

星期一番火車頭tutor 好撚悶

poly is more shit

Never consider shitty if u have choice

從印野都要錢
已經高下立見

禾只想上岸咋

上個sem我唔洗reg,defer jj

其實唔難

向來唔撚印

橙
年年淨成千quota

我皮已收

唔清楚,cc係咪都係2毫

火車頭？ 清讀咩科？

印白紙

2毫

有時會ff自己如果讀asshole
而家生活會點

咪spa 火車頭科GPA丫嘛

俾人捉 不了

利申 Thomas教soci好悶

會既咩

我應該會一早quit咗 然後去做嘢

soci我係vincent教，不過走左lu
想比靚女教

入返SPA應該唔難啦

糧已出

都話炒撚哂

會 試過有人俾人捉到 好似封printing quota

我都spa 點解你仲有火車頭堂？ 我今個sem無曬佢堂

咁姐係一樣

助養末日子 每日只需一桶飯

我本身psycho jj,轉科過黎架
咪要補番d科

不了 要儲錢

Real zzzzzz
U gays have fun

今年NON JU唔知點解收高分左
我上年識人3.1 都入到紅磚我宜家果科
今年要3.4先有得INTERVIEW

8888888888

可能質素太差

Me2

MAYBE

Charlie教到1999 啲野乜都話簡單 最後個mean咪又係唔pass 啲assignment又話限字數 我fd超左1000幾字都無事仲勁高分 我望下自己屌得啦

cc grad?

我上堂淨係打機，理鳩得佢地
d人又弱智，present果陣比我屌打問到口啞
最白痴係要訓街，搞到我要去網吧打機

ASSO D TUTOR睇心情俾分

CCCU

Spa 囡囡

好唔掂wo ching

入返SPA俾阿泰教

泰博？
利申：熱狗
諗住遲下報年長生算

My ex

YES
佢D科好好GRADE
好錫學生
雖然今個SEM 佢D堂係哂夜晚上

訓街真心白癡 唔知去為乜
ISS要拎b+好難咁

狗衝緊死線 好辛苦 完全無心機做

我淨係想學野 好唔好grade唔介意

我都係
六點dead

唔知呢，反正我都入唔到u,pass就算

my ex係it狗

POLY SOCI 同PHILO TEAM D老師都好好 (多熱狗)
上堂學到唔少野

我只求上岸咋 between ching都加油啦
點解轉spa既？

你地CC D文化係咪都係好中意PRESENT果陣問到人唔識答
好AGGRESSIVE
同科,有D係CC上黎既
勁AGGRESSIVE

psycho爛grade爛到業都畢唔撚到

唔係，好撚靜
永遠得我一個喪問野

宜家spa year1？

問正常野都會比人屌
好似係

no,當year3計，我補4科就夠

最怕q and a 係咁俾人問
又唔知點答咁

我最鍾意咁做
成日feel到好大殺氣

我有fd都係psy轉spa
巴定絲？

巴

果堆CC既就係咁
我心諗,唔洗掛,大家都上左岸啦

我純粹想睇人仆街

cccu無咁aggressive?

仲諗住識多個絲打

YES,多人玩,可能係本部讀既關係,個氣氛

spa咁多女 你自己慢慢識啦

SOCIAL WORK都多

最撚憎sw,左膠到呢